岩岩係筲箕灣站巴士總站既入黎

有冇人見到條仔摑條女一巴，好大聲，仲指住佢黎鬧 見到條女紅都面晒喊住好橙